<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<MovieArchive>
    <channel>
        <item>
            <title>Dina</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Adaptacija naučno-fantastičnog klasika Franka Herberta.

Priča prati Pola Atreidesa iz kuće Atreides, sjajnog i nadarenog mladića  rođenog za velike stvari, koji mora da otputuje na najopasniju planetu u  svemiru kako bi osigurao budućnost svoje porodice i svog naroda. Kada se nađe usred sukoba oko ekskluzivne distribucije najcenjenijim resursom koji postoji, najvrednijem elementu galaksije koji se nalazi samo na Arakisu i  koji može otključati najveći potencijal čovečanstva, u kom će preživeti samo oni koji mogu da pobede svoj strah.
Početak prikazivanja: 21.10.2021</description>
            <orignaziv>Dune</orignaziv>
            <redatelj>Denis Villeneuve</redatelj>
            <glumci>Ansel Elgort,Timothée Chalamet,Rebecca Ferguson,Zendaya</glumci>
            <trajanje>155</trajanje>
            <zanr>SF,avantura</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Dune_SRB_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/dina/7279//1</link>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Dina 3D</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Priča prati Paula Atreidesa iz kuće Atreides, sjajnog i nadarenog mladića rođenog za velike stvari, koji mora otputovati na najopasniji planet u svemiru kako bi osigurao budućnost svoje obitelj i svog naroda. Nađe se usred sukoba oko ekskluzivne opskrbe najcjenjenijim resursom koji postoji, najvrijednijem elementu galaksije koji se nalazi samo na Arrakisu i koji može otključati najveći potencijal čovječanstva, u kojem će preživjeti samo oni koji mogu pobijediti svoj strah.
Početak prikazivanja: 21.10.2021</description>
            <orignaziv>Dune 3D</orignaziv>
            <redatelj>Denis Villeneuve</redatelj>
            <glumci>Timothée Chalamet,Rebecca Ferguson,Zendaya</glumci>
            <trajanje>155</trajanje>
            <zanr>SF,avantura</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Dune_HR_zadnjii.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/dina-3d/7598//1</link>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Dina 3D 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Adaptacija naučno-fantastičnog klasika Franka Herberta.

Priča prati Pola Atreidesa iz kuće Atreides, sjajnog i nadarenog mladića  rođenog za velike stvari, koji mora da otputuje na najopasniju planetu u  svemiru kako bi osigurao budućnost svoje porodice i svog naroda. Kada se nađe usred sukoba oko ekskluzivne distribucije najcenjenijim resursom koji postoji, najvrednijem elementu galaksije koji se nalazi samo na Arakisu i  koji može otključati najveći potencijal čovečanstva, u kom će preživeti samo oni koji mogu da pobede svoj strah.
Početak prikazivanja: 21.10.2021</description>
            <orignaziv>Dune 3D 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Denis Villeneuve</redatelj>
            <glumci>Timothée Chalamet,Sana Kostić,Rebecca Ferguson,Zendaya</glumci>
            <trajanje>155</trajanje>
            <zanr>SF,avantura</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Dune_SRB_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/dina-3d-4dx/7506//1</link>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Dina 3D IMAX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Priča prati Paula Atreidesa iz kuće Atreides, sjajnog i nadarenog mladića rođenog za velike stvari, koji mora otputovati na najopasniji planet u svemiru kako bi osigurao budućnost svoje obitelj i svog naroda. Nađe se usred sukoba oko ekskluzivne opskrbe najcjenjenijim resursom koji postoji, najvrijednijem elementu galaksije koji se nalazi samo na Arrakisu i koji može otključati najveći potencijal čovječanstva, u kojem će preživjeti samo oni koji mogu pobijediti svoj strah.
Početak prikazivanja: 21.10.2021</description>
            <orignaziv>Dune 3D IMAX</orignaziv>
            <redatelj>Denis Villeneuve,Noel Cleary,Garth Jennings</redatelj>
            <glumci>Timothée Chalamet,Rebecca Ferguson,Zendaya</glumci>
            <trajanje>155</trajanje>
            <zanr>SF,fantazija,avantura</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Dune_HR_zadnjii.jpg</plakat>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Nepopravljivi Ron - sinh</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Priča o Barniju, pomalo čudnom srednjoškolcu, i Ronu – njegovom digitalnom robotu koji može da priča i hoda. Međutim, ispostavlja se da je Ron neispravan i nepopravljiv.Početak prikazivanja: 21.10.2021</description>
            <orignaziv>Ron’s Gone Wrong</orignaziv>
            <redatelj>Sarah Smith,Jean-Philippe Vine</redatelj>
            <glumci>Petar Mihailović,Nikola Ampovski,Marko Janjić</glumci>
            <trajanje>107</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Ron_SRB_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/nepopravljivi-ron-sinh/7700//1</link>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Nepopravljivi Ron 3D - sinh</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Priča o Barniju, pomalo čudnom srednjoškolcu, i Ronu – njegovom digitalnom robotu koji može da priča i hoda. Međutim, ispostavlja se da je Ron neispravan i nepopravljiv.Početak prikazivanja: 21.10.2021</description>
            <orignaziv>Ron’s Gone Wrong 3D</orignaziv>
            <redatelj>Sarah Smith,Jean-Philippe Vine</redatelj>
            <glumci>Petar Mihailović,Nikola Ampovski,Marko Janjić</glumci>
            <trajanje>107</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Ron_SRB_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/nepopravljivi-ron-3d-sinh/7701//1</link>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Nesavršeni robot Ron - sink</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Ovo je priča o Barneyju, neobičnom dječaku koji se bori s vladavinom društvenih medija, i Ronu, njegovom novom digitalnom uređaju koji može hodati i razgovarati, i koji je stvoren da mu bude trenutni ‘najbolji prijatelj‘.

Barney je pomalo čudan školarac, a Ron je njegov robot. Osim što je Ron spojen na Internet, on može i pričati i hodati. Nema ništa bolje od takvog prijatelja, zar ne?
No ubrzo se ispostavlja da je Ron zapravo neispravan i nepopravljiv, a  njegove urnebesne smetnje pokreću Barneyja na nezaboravno putovanje u kojem se  dječak i robot upoznaju s izazovima i mogućnostima pravog prijateljstva.
Početak prikazivanja: 21.10.2021</description>
            <orignaziv>Ron’s Gone Wrong</orignaziv>
            <redatelj>Sarah Smith,Octavio E. Rodriguez,Jean-Philippe Vine</redatelj>
            <glumci>Mirela Brekalo-Popović,Igor Mešin,Petar Atanasoski,Berislav Tomičić,Jan Nikola Baš,Marinko Leš</glumci>
            <trajanje>107</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Ron_HR_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/nesavrseni-robot-ron-sink/7688//1</link>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Noć vještica ubija</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Prošle su tek minute nakon što su Laurie Strode (Curtis), njezina kćer Karen (Judy Greer) i unuka Allyson (Andi Matichak) ostavile Michaela Myersa zatvorenog u Laurienom gorućem podrumu. Laurie je odvedena u bolnicu s po život opasnim ozljedama, misleći da je napokon ubila maskirano čudovište koje ju muči cijelog života. No, Michael se uspije osloboditi iz Lauriene zamke i nastavlja svoj krvavi pohod. Laurie se usprkos ozljedama priprema obraniti od Myersa te inspirira cijeli Haddonfield da se zajedno suprostave ovom nezaustavljivom čudovištu. Laurie, njezina kćer i unuka udruže se sa žrtvama Myersovog prvog pohoda i odluče preuzeti stvar u svoje ruke, uloviti Michaela Myersa i završiti svoju borbu s njim jednom zauvijek.Početak prikazivanja: 21.10.2021</description>
            <orignaziv>Halloween Kills</orignaziv>
            <redatelj>David Gordon Green</redatelj>
            <glumci>Anthony Michael Hall,Judy Greer,Kyle Richards,Omar J. Dorsey,Jamie Lee Curtis</glumci>
            <trajanje>105</trajanje>
            <zanr>horor</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Halloween_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/noc-vjestica-ubija/7746//1</link>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>100% vuk - sink</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Priča o 100% vuku fokusira se na Freddyja, nasljednika ponosne obiteljske  loze vukodlaka. Uvjeren da će postati najstrašniji vukodlak ikad, Freddy  ostane šokiran kada na svoj 14. rođendan njegovo prvo "ratovanje" pođe  po zlu, pretvarajući ga u divlju ... pudlicu.
Starješine čopora su bacile kost, a Freddy mora do sljedećeg izlaska  Mjeseca dokazati da ima pravo vučje srce ili riskirati da bude  zauvijek izbačen iz čopora.
Freddy mora prevladati svoju ružičastu i pahuljastu  vanjštinu kako bi dokazao da je još uvijek 100% Vuk.
Početak prikazivanja: 28.10.2021</description>
            <orignaziv>100% Wolf</orignaziv>
            <redatelj>Alexs Stadermann</redatelj>
            <glumci>Iva Jerković,Dražen Bratulić,Goran Navojec,Dušan Bućan,Zoran Šprajc,Tin Rožman</glumci>
            <trajanje>96</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Wolf_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/100-vuk-sink/7740//1</link>
            <pocetak>28.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>A bili smo vam dobri</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Trideset godina nakon rata, odlikovani heroj Dinko ogorčen je i razočaran. Napustila  ga je obitelj, a Hrvatska za koju se borio osiromašena je, raseljena i korumpirana.  Dinko se odaziva na poziv starih suboraca koji od Vlade zahtijevaju davno obećani  muzej u zgradi iz koje se išlo u rat. Demonstracijama se pridružuju mladi fašisti, što  dovodi do sukoba s policijom. Dinko izgubi kontrolu i nasilje eskalira.
Početak prikazivanja: 28.10.2021</description>
            <orignaziv>A bili smo vam dobri</orignaziv>
            <redatelj>Branko Schmidt</redatelj>
            <glumci>Nikša Butijer,Dražen Šivak,Milivoj Beader,Nela Kocsis,Goran Navojec,Rakan Rushaidat,Paško Vukasović,Slaven Knezović,Rene Bitorajac</glumci>
            <trajanje>72</trajanje>
            <zanr>drama</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\A_bili_smo_vam_dobri_HR_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/a-bili-smo-vam-dobri/7745//1</link>
            <pocetak>28.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Demoni</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Zastrašujući horor reditelja Nila Blamkampa (Distrikt 9 i Elizijum) koji je sniman u  tajnosti tokom pandemije. 

Ime reditelja Nila Blamkampa širokoj publici već je dobro poznato. Svojim rediteljskim prvencem iz 2009. godine, filmom Distrikt 9 zadobio je naklonost publike i kritike, te zaradio nominaciju za Oskara. Njegov sedeći film Elizijum takođe je pobrao odlične kritike. Ove godine Blamkamp predstavlja film snimljen u tajnosti tokom pandemije, koji govori o mladoj ženi koja oslobađa zastrašujuće demone kada se krenu otkrivati paranormalne sile u korenu vekovima starog raskola između majke i kćerke.
Početak prikazivanja: 28.10.2021</description>
            <orignaziv>Demonic</orignaziv>
            <redatelj>Neill Blomkamp</redatelj>
            <glumci>Carly Pope,Terry Chen,Nathalie Boltt</glumci>
            <trajanje>104</trajanje>
            <zanr>horor</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Demonic_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/demoni/7717//1</link>
            <pocetak>28.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Duhovi tame</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Riječ je o adaptaciji kratke priče Nicka Antosce The Quiet Boy o učiteljici iz  malog grada koja sa svojim bratom, lokalnim šerifom, otkriva da jedan njezin  učenik krije opasnu tajnu.
Dječakove mračne tajne dovode ih do zastrašujućih susreta s jezivim stvorom koji sa sobom povlače zastrašujuće posljedice. 
Početak prikazivanja: 28.10.2021</description>
            <orignaziv>Antlers</orignaziv>
            <redatelj>Scott Cooper</redatelj>
            <glumci>Keri Russell,Jeremy T. Thomas,Jesse Plemons</glumci>
            <trajanje>99</trajanje>
            <zanr>SF,horor,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\antlers_hr.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/duhovi-tame/7181//1</link>
            <pocetak>28.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Ljubav oko sveta</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Od dubokih amazonskih šuma i zabačenih sela na Himalajima, preko malih pacifičkih zemalja i afričkih slamova, sve do najvećih svetskih metropola, ovaj zapanjujući dokumentarac prikazuje nam 33 različite priče o ljubavi i braku, izazovima i borbama, usponima i padovima, stvarajući jedinstvenu ljubavnu priču koja nas podseća kako ljubav nikada ne može biti jednostavna, ali kako je, istovremeno, tek nekoliko stvari na Zemlji jednostavno poput ljubavi.
Početak prikazivanja: 28.10.2021</description>
            <orignaziv>Love Around the World</orignaziv>
            <redatelj>Davor Rostuhar,Anđela Rostuhar</redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>74</trajanje>
            <zanr>dokumentarni</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Ljubav_oko_sveta_SRB.jpeg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/ljubav-oko-sveta/7818//1</link>
            <pocetak>28.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Porodica Adams 2 - sinh</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Svima omiljena sablasna porodica se vratila u nastavku animirane komedije, “Porodica Adams 2”. U sasvim novom filmu zatičemo izbezumljene roditelje Mortišu i Gomeza jer njihova deca nisu više mala, preskaču porodične večere i potpuno su zaokupljeni „vremenom vriska“. Kako bi povratili svoju bliskost, odlučuju da strpaju Sredu, Pagslija, ujaka Festera i posadu u svoj ukleti kamper i krenu na poslednji bedni porodični odmor. Njihova avantura širom Amerike izvlači ih iz njihovog stila uz urnebesne situacije sa njihovim kultnim rođakom STVARI, kao i mnogim novim čudnim likovima. Šta bi moglo da krene po zlu?

Početak prikazivanja: 28.10.2021</description>
            <orignaziv>The Addams Family 2</orignaziv>
            <redatelj>Conrad Vernon</redatelj>
            <glumci>Marko Marković,Viktor Majer,Srđan Timarov</glumci>
            <trajanje>93</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Addams_2_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/porodica-adams-2-sinh/7760//1</link>
            <pocetak>28.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Rogovi</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>U zabačenom gradu u Oregonu učiteljica iz osnovne škole i njen brat šerif upleli su se u život njenog enigmatičnog učenika čije mračne tajne vode do mitskog čudovišta.

Početak prikazivanja: 28.10.2021</description>
            <orignaziv>Antlers</orignaziv>
            <redatelj>Scott Cooper</redatelj>
            <glumci>Keri Russell,Jeremy T. Thomas,Jesse Plemons</glumci>
            <trajanje>99</trajanje>
            <zanr>horor,misterija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Antlers_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/rogovi/7769//1</link>
            <pocetak>28.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Dan Čeburaške</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Krokodil Gena


Crtani film na temelju knjige koju je napisao Edward Uspensky. Prvi film iz serije o krokodilu Genu, Cheburashku i njihovim prijateljima. Krokodil Gena radi u krokodilskom zoološkom vrtu. Svakog se dana navečer vraća kući u svoj usamljeni stan. Konačno, on je umoran od igranja šaha sam sa  sobom, pa Gen odluči napraviti prijatelje. Na oglase, životinje i ljudi reagiraju diljem grada. Među njima Cheburashka -nerazumljiva životinja iz Afrike, koji je doplovio brodom u kutiji s narančama, Djevojka Galya, Tobik pas, lav Chandra i mnogi drugi. I sve bi bilo u redu, ali zla baka Šapokljak sa svojim treniranim štakorom Larisom priređuje  im različite neprilike. Kako će završiti avantura...

Čeburaška


Čapoklyak

Čeburaška - tajna za odmor

Kratki crtić "Cheburashka - tajna za odmor", snimljen je kao nastavak serije Cheburashka i Gen u 2020-toj godini. Crtić govori o avanturama junaka uoči Nove godine.
Početak prikazivanja: 30.10.2021</description>
            <orignaziv>Dan Čeburaške</orignaziv>
            <redatelj></redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\FEST_RUS.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/dan-ceburaske/7820//1</link>
            <pocetak>30.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Hoffmaniada</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Hoffmaniada je romantično-fantastičan film koji je režirao Stanislav Sokolov na djelima poznatog njemačkog pisca Ernsta Theodora Amadeusa Gofmana. Skice likova stvorile su izvanredan Kipar modernosti Mikhail Shemyakin. Mladi odvjetnik, pisac, umjetnik i glazbenik Ernst i njegov književni lik student Anselm zaljubljuju se: prvi je u prekrasnu Olimpiju, a drugi u čarobnu zmijsku djevojku serpentinu. Ljubav i čarobna intriga isprepliću se i sretno rješavaju na kraju filma.
Početak prikazivanja: 30.10.2021</description>
            <orignaziv>Hoffmaniada</orignaziv>
            <redatelj></redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>75</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\FEST_RUS.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/hoffmaniada/7819//1</link>
            <pocetak>30.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Avanture Peće i Vuka do zebre, krave i miša</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description> 
"Tajna Honey Valley, " je detektivska serija za predškolsku i osnovnu školsku djecu. Mudra, čitljiva, aristokratska sova Sophie razotkriva bilo kakvu zagonetku, otkriva najzabavniji slučaj, spriječava zastrašujući zločin i vraća ugled nevinog čovjeka bez napuštanja svoje udobne stolice. I sve zato što je sova dobro naučila i zna puno. Ona pomaže mladi tragač vjeverica Cinque, isporuku dokaza i fotografija s mjesta događaja. U dolini meda-prekrasnom gradu na plaži-stalno se događa nešto tajanstveno!
 
"Avanture Peće i Vuka" - Petya gradski dječak. Ima neobičnog prijatelja Vuka. Vuk je iz paralelnog svemira naseljenog izmišljenim likovima iz bajki, legendi, Kina i književnosti. Kroz bilo koji konvencionalni ormar, vuk može putovati između tih svjetova, radeći kao vodič i na ovoj i na drugoj strani. Često u djelima bajkovitih likova Vuk treba pomoć modernog dječaka Petit, poznavatelja gadgeta, tehnologije i uređaja.
 
"Zebra u kutiji" - život stanovnika džungle okreće naopako nakon pojave zebre u kutiji. Fikcija i fantaserka stanica uči svoje nove prijatelje s razumijevanjem da se odnose jedni na druge i uzeti različite točke gledišta na svijetu. Svatko ima pravo biti sam.
 
"Naranč</description>
            <orignaziv>Avanture Peće i Vuka do zebre, krave i miša</orignaziv>
            <redatelj></redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>68</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\FEST_RUS.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/avanture-pece-i-vuka-do-zebre-krave-i-misa/7821//1</link>
            <pocetak>31.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Južni vetar 2: Ubrzanje</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Južni vetar - UBRZANJE je nastavak sage o Petru Marašu, koji koristi sve prednosti novostečenog statusa „nedodirljivog vođe srpskog podzemlja“, pod zaštitom same države. 
U želji da proširi i ozakoni posao, Maraš nezakonito stečeni novac ulaže u legalne poslove. Tražeći povoljnu priliku, sa svojim vernim Baćom, odlazi u istočnu Srbiju po zadatku. Tamo saznaje vesti koje će ga primorati da smesta promeni planove. 
Životi na kocki, igranje po pravilima međunarodnih narko-kartela i brojne spektakularne akcione scene – to su samo neki detalji onoga što nas čeka u Ubrzanju.
Početak prikazivanja: 4.11.2021</description>
            <orignaziv>Južni vetar 2: Ubrzanje</orignaziv>
            <redatelj>Miloš Avramović</redatelj>
            <glumci>Miloš Biković,Miodrag Radonjić,Aleksandar Berček,Predrag Miki Manojlović</glumci>
            <trajanje>130</trajanje>
            <zanr>krimi,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Juzni_2_SRB_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/juzni-vetar-2-ubrzanje/7759//1</link>
            <pocetak>04.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Posljednja noć u Sohou</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Psihološki triler Edgara Wrighta o mladoj djevojci opsjednutoj modom, koja se misteriozno može vratiti u šezdesete godine prošlog stoljeća gdje susreće svog idola, pjevačicu u usponu. No London 1960. godine nije onakav kakvim se čini i vremenski niz se raspada sa opasnim posljedicama. Početak prikazivanja: 4.11.2021</description>
            <orignaziv>Last Night in Soho</orignaziv>
            <redatelj>Edgar Wright</redatelj>
            <glumci>Thomasin McKenzie,Anya Taylor-Joy,Matt Smith,Diana Rigg</glumci>
            <trajanje>116</trajanje>
            <zanr>horor,triler</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Last_Night_in_Soho_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/posljednja-noc-u-sohou/7747//1</link>
            <pocetak>04.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Prošle noći u Sohou</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Psihološki triler proslavljenog reditelja Edgara Rajta o mladoj devojci, sa strašću prema modnom dizajnu, koja na misteriozan način ulazi u šezdesete godine prošlog veka gde se susrec´e sa svojim idolom, impresivnom pevačicom Sendi. Ali glamur nije onakav kakvim se čini, a snovi o prošlosti počinju da se raspadaju i pretvaraju se u nešto mnogo mračnije.

Početak prikazivanja: 4.11.2021</description>
            <orignaziv>Last Night in Soho</orignaziv>
            <redatelj>Edgar Wright</redatelj>
            <glumci>Thomasin McKenzie,Anya Taylor-Joy,Matt Smith,Diana Rigg</glumci>
            <trajanje>116</trajanje>
            <zanr>horor,triler</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Last_night_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/prosle-noci-u-sohou/7761//1</link>
            <pocetak>04.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Svinja</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Nicolas Cage je u ulozi Roba, osamljenog tartufara koji živi u oregonskoj šumi sa svojom svinjom dresiranom za traženje tartufa. Nakon što ga jedne noći nepoznata osoba napadne i otme mu svinju, Rob uz pomoć trgovca tartufima kreće u potragu za vjernom prijateljicom.
Početak prikazivanja: 4.11.2021</description>
            <orignaziv>Pig</orignaziv>
            <redatelj>Michael Sarnoski</redatelj>
            <glumci>Adam Arkin,Alex Wolff,Nicolas Cage</glumci>
            <trajanje>92</trajanje>
            <zanr>drama</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Pig_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/svinja/7719//1</link>
            <pocetak>04.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Vječnici</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Besmrtni superjunaci, od kojih svaki ima posebnu energiju i razlikuje se od  ostalih članova, izlaze iz tajnosti kako bi zajedno s ljudima obranili život na Zemlji.
Radnja filma se odvija nakon filma „Osvetnici: Završnica“, kada novi zaštitnici Zemlje izlaze iz sjene i okupljaju se protiv najstarijeg neprijatelja  čovječanstva, Devijanata.
Početak prikazivanja: 4.11.2021</description>
            <orignaziv>Eternals</orignaziv>
            <redatelj>Chloé Zhao</redatelj>
            <glumci>Gemma Chan,Kit Harington,Angelina Jolie,Salma Hayek,Richard Madden</glumci>
            <trajanje>156</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Eternals_HR_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/vjecnici/7691//1</link>
            <pocetak>04.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Vječnici 3D</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Besmrtni superjunaci, od kojih svaki ima posebnu energiju i razlikuje se od  ostalih članova, izlaze iz tajnosti kako bi zajedno s ljudima obranili život na  Zemlji.
Radnja filma se odvija nakon filma „Osvetnici: Završnica“, kada novi zaštitnici Zemlje izlaze iz sjene i okupljaju se protiv najstarijeg neprijatelja  čovječanstva, Devijanata.Početak prikazivanja: 4.11.2021</description>
            <orignaziv>Eternals 3D</orignaziv>
            <redatelj>Chloé Zhao</redatelj>
            <glumci>Gemma Chan,Kit Harington,Angelina Jolie,Salma Hayek,Richard Madden</glumci>
            <trajanje>156</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Eternals_HR_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/vjecnici-3d/7692//1</link>
            <pocetak>04.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Vječnici 3D 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Besmrtni superjunaci, od kojih svaki ima posebnu energiju i razlikuje se od  ostalih članova, izlaze iz tajnosti kako bi zajedno s ljudima obranili život na  Zemlji.
Radnja filma se odvija nakon filma „Osvetnici: Završnica“, kada novi zaštitnici Zemlje izlaze iz sjene i okupljaju se protiv najstarijeg neprijatelja  čovječanstva, Devijanata.Početak prikazivanja: 4.11.2021</description>
            <orignaziv>Eternals 3D 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Chloé Zhao</redatelj>
            <glumci>Gemma Chan,Kit Harington,Angelina Jolie,Salma Hayek,Richard Madden</glumci>
            <trajanje>156</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Eternals_HR_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/vjecnici-3d-4dx/7693//1</link>
            <pocetak>04.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Vječnici 3D IMAX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Besmrtni superjunaci, od kojih svaki ima posebnu energiju i razlikuje se od  ostalih članova, izlaze iz tajnosti kako bi zajedno s ljudima obranili život na  Zemlji.
Radnja filma se odvija nakon filma „Osvetnici: Završnica“, kada novi zaštitnici Zemlje izlaze iz sjene i okupljaju se protiv najstarijeg neprijatelja  čovječanstva, Devijanata.Početak prikazivanja: 4.11.2021</description>
            <orignaziv>Eternals 3D IMAX</orignaziv>
            <redatelj>Chloé Zhao</redatelj>
            <glumci>Gemma Chan,Kit Harington,Angelina Jolie,Salma Hayek,Richard Madden</glumci>
            <trajanje>156</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Eternals_HR_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/vjecnici-3d-imax/7694//1</link>
            <pocetak>04.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Fabrika snova - sinh</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Čudesno inventivna, inteligentna i zabavna priča koja ima  puno toga da kaže o porodici, ali i magiji snova. Jedan od onih filmova koji jednako oduševljavaju i roditelje i decu.

Minin se život preokrenuo naglavačke kada su se u njen dom doselile tatina verenica Helena i njena ćerka Dženi. Njena nova polusestra je nepodnošljiva i Mina je zbog toga jako nezadovoljna. Želi da je nema! Jedne noći, ona otkriva svet iz mašte u kojem neobični graditelji stvaraju naše snove i otkriva kako njima da upravlja. Ali mešanje u snove ljudi ima strašne posledice i kad Mina jedne noći ode predaleko, Dženi više ne može da se probudi. Mina mora poslednji put da uđe u svet snova kako bi se suočila s onima koje je sama stvorila i kako bi spasila Dženi i svoju novu porodicu.
Početak prikazivanja: 11.11.2021</description>
            <orignaziv>Dreambuilders</orignaziv>
            <redatelj>Kim Hagen Jensen</redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>81</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Dreambuilders_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/fabrika-snova-sinh/7715//1</link>
            <pocetak>11.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Južni vjetar: Ubrzanje</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>U želji da proširi i ozakoni posao, nezakonito stečeni novac Maraš ulaže u legalne poslove. Tražeći povoljnu priliku, sa svojim vjernim Baćom odlazi u istočnu Srbiju. Tamo saznaje vijesti zbog kojih će biti prisiljen promijeniti planove i vratiti se na ulicu. Život na kocki, igranje po pravilima međunarodnih narko-kartela i brojne spektakularne akcijske scene – to su samo neki detalji onoga što nas čeka u Ubrzanju.
Početak prikazivanja: 11.11.2021</description>
            <orignaziv>Južni vetar: Ubrzanje</orignaziv>
            <redatelj>Miloš Avramović</redatelj>
            <glumci>Jovana Stojiljković,Miloš Biković,Miodrag Radonjić,Aleksandar Berček,Predrag Miki Manojlović</glumci>
            <trajanje>127</trajanje>
            <zanr>krimi,triler,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Juzni_vetar_2_HR_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/juzni-vjetar-ubrzanje/7772//1</link>
            <pocetak>11.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Otet</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Nakon što je svoju karijeru godinama stavljao ispred svoje obitelji, Julien (James McAvoy) se našao u situaciji s neuspjelim brakom i otuđenim sinom. Tijekom putovanja prima poziv da je sedmogodišnji dječak nestao dok je bio u kampu. Kad vlasti ne pomognu dovoljno, Julien je prisiljen preuzeti stvar u svoje ruke. Potaknut osjećajem krivnje zbog zanemarivanja obitelji, odlučan je učiniti sve što je potrebno da pronađe sina i otkrije misterij dječakovog nestanka. U duhu filma 96 sati, Otet je misteriozni triler koji će vas držati na rubu sjedala. Početak prikazivanja: 11.11.2021</description>
            <orignaziv>My Son</orignaziv>
            <redatelj>Christian Carion</redatelj>
            <glumci>Gary Lewis,Claire Foy,James McAvoy,Tom Cullen</glumci>
            <trajanje>95</trajanje>
            <zanr>drama,misterij,krimi</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\My_Son_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/otet/7787//1</link>
            <pocetak>11.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Večni</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Saga o Večnima, besmrtnim bićima koja su živela na Zemlji i oblikovala njenu istoriju i civilizacije.

Početak prikazivanja: 11.11.2021</description>
            <orignaziv>Eternals</orignaziv>
            <redatelj>Chloé Zhao</redatelj>
            <glumci>Gemma Chan,Kit Harington,Alex Wolff,Angelina Jolie,Salma Hayek,Richard Madden</glumci>
            <trajanje>156</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Eternals_SRB_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/vecni/7702//1</link>
            <pocetak>11.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Večni 3D</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Saga o Večnima, besmrtnim bićima koja su živela na Zemlji i oblikovala njenu istoriju i civilizacije.

Početak prikazivanja: 11.11.2021</description>
            <orignaziv>Eternals 3D</orignaziv>
            <redatelj>Chloé Zhao</redatelj>
            <glumci>Gemma Chan,Kit Harington,Angelina Jolie,Salma Hayek,Richard Madden</glumci>
            <trajanje>156</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Eternals_SRB_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/vecni-3d/7703//1</link>
            <pocetak>11.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Večni 3D 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Saga o Večnima, besmrtnim bićima koja su živela na Zemlji i oblikovala njenu istoriju i civilizacije.

Početak prikazivanja: 11.11.2021</description>
            <orignaziv>Eternals 3D 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Chloé Zhao</redatelj>
            <glumci>Gemma Chan,Kit Harington,Angelina Jolie,Salma Hayek,Richard Madden</glumci>
            <trajanje>156</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Eternals_SRB_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/vecni-3d-4dx/7704//1</link>
            <pocetak>11.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Veliki crveni pas Clifford - sink</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kad srednjoškolka Emily Elizabeth poželi da njeno sićušno, crveno štene poraste veliko i snažno, ne očekuje da će se u svom malom stanu u New Yorku probuditi pored najvećeg psa na svijetu! U nastojanju da zadrži svog voljenog kućnog ljubimca, Emily namjerava pronaći stručnjaka za životinje za kojeg se nada da će uspjeti vratiti Clifforda u normalnu veličinu. Dok u toj potrazi pretražuje grad zajedno sa svojim neodgovornim ujakom Caseyjem, školskim kolegom Owenom i Cliffordom, glas o Cliffordovoj veličini privlači pažnju zlog znanstvenika koji ga pokušava prisvojiti.Početak prikazivanja: 11.11.2021</description>
            <orignaziv>Clifford the Big Red Dog</orignaziv>
            <redatelj>Walt Becker</redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Clifford_HR_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/veliki-crveni-pas-clifford-sink/7690//1</link>
            <pocetak>11.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Visoka moda</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Moda je više od same odeće. Ona je važan deo naših života, nekada upravo pokazuje ono što jesmo, a nekada skriva kako se osećamo. 

Ester se nalazi na kraju svoje karijere u ateljeu kuće Dior, jedne od najznačajnijih i najuticajnijih francuskih modnih kuća. Jednog dana joj vrlo mlada devojka Žad u javnom prevozu ukrade torbicu. Umesto da pozove policiju, Ester se odlučuje da se pobrine za nju jer u njoj vidi priliku da joj prenese svoje veštine, krojački zanat i svoje bogatstvo. U frenetičnom svetu visoke mode, Ester će Žad omogućiti da dosegne svoj puni potencijal. 
Početak prikazivanja: 11.11.2021</description>
            <orignaziv>Haute couture</orignaziv>
            <redatelj>Sylvie Ohayon</redatelj>
            <glumci>Alex Wolff,Nathalie Baye,Pascale Arbillot,Lyna Khoudri</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>drama</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Visoka_moda_smanjeno.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/visoka-moda/7804//1</link>
            <pocetak>11.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Crna kutija</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Šta sve otkriva "crna kutija"? Tu su zabeleženi svi relevantni podaci o letu, ali i razgovori u pilotskoj kabini. A možda i nešto više od toga?

Matje je talentovani mladi analitičar crne kutije u misiji da reši razlog smrtonosnog pada potpuno novog aviona. Ipak, kad vlasti zatvore slučaj, Matje se ne može oteti dojmu da s dokazima nešto nije u redu. Dok ponovno preslušava snimak, počinje da otkriva neke ozbiljno uznemirujuće detalje. Može li se snimak modifikovati? Idući protiv naredbi svog šefa, Matje započinje sopstvenu istragu - opsesivnu i opasnu potragu za istinom koja će brzo ugroziti mnogo više od njegove karijere... 
Početak prikazivanja: 18.11.2021</description>
            <orignaziv>Black box</orignaziv>
            <redatelj>Yann Gozlan</redatelj>
            <glumci>Lou de Laâge,Pierre Niney,André Dussollier</glumci>
            <trajanje>130</trajanje>
            <zanr>triler</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Black_box_smanjeno.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/crna-kutija/7806//1</link>
            <pocetak>18.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Eiffel</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Vlada traži od Eiffela da osmisli nešto spektakularno za Svjetski sajam u Parizu 1889., ali Eiffel jednostavno želi projektirati podzemnu željeznicu. Odjednom se sve mijenja kad Eiffel ukrsti stazu s tajanstvenom ženom iz svoje prošlosti.
Početak prikazivanja: 18.11.2021</description>
            <orignaziv>Eiffel</orignaziv>
            <redatelj>Martin Bourboulon</redatelj>
            <glumci>Emma Mackey,Pierre Deladonchamps,Romain Duris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>drama,biografski</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\eiffel.png</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/eiffel/7776//1</link>
            <pocetak>18.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Francuska depeša</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Priča počinje smrću glavnog urednika, kada se redakcija okuplja kako bi odabrala tri  priče koje će objaviti u komemorativnom izdanju časopisa. A one pripovijedaju o  umjetniku osuđenom na doživotnu kaznu zatvora zbog dvostrukog ubojstva, o  studentskim neredima i o otmici koju je razriješio šef kuhinje.
Početak prikazivanja: 18.11.2021</description>
            <orignaziv>The French Dispatch</orignaziv>
            <redatelj>Wes Anderson</redatelj>
            <glumci>Timothee Chalamet,Lea Seydoux,Tilda Swinton,Owen Wilson,Frances McDormand,Adrien Brody i  Saoirse Ronan,Elisabeth Moss,Bill Murray,Jeff  Goldblum,Benicio del Toro</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>drama,komedija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\French_Dispatch_HR_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/francuska-depesa/7742//1</link>
            <pocetak>18.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Ghostbusters: Afterlife</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Početak prikazivanja: 18.11.2021</description>
            <orignaziv>Ghostbusters: Afterlife</orignaziv>
            <redatelj>Jason Reitman</redatelj>
            <glumci>Mckenna Grace,Carrie Coon,Finn Wolfhard</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>fantazija,komedija,avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Ghostbusters_teaser.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/ghostbusters-afterlife/7792//1</link>
            <pocetak>18.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Ghostbusters: Afterlife 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Početak prikazivanja: 18.11.2021</description>
            <orignaziv>Ghostbusters: Afterlife 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Jason Reitman</redatelj>
            <glumci>Mckenna Grace,Carrie Coon,Finn Wolfhard</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>fantazija,komedija,avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Ghostbusters_teaser.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/ghostbusters-afterlife-4dx/7799//1</link>
            <pocetak>18.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Kralj Ričard: Prednost u igri</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Vil Smit u priči o Ričardu Vilijamsu, ocu teniserki Serene i Venus Vilijams. 

Ričard gotovo nikada nije igrao tenis i nije bio profesionalni trener, ipak se obavezao da trenira najbolje teniserke na svetu, Serenu i Venus Vilijams. Dok su bile još jako male, Ričard je napravio detaljan plan za njihove buduće karijere. 
Kao rezultat, Serena i Venus Vilijams su osvojile 30 pojedinačnih Grand Slem naslova - Serena 23, Venus 7 uključujući i pet Vimbldona.
Početak prikazivanja: 18.11.2021</description>
            <orignaziv>King Richard</orignaziv>
            <redatelj>Reinaldo Marcus Green</redatelj>
            <glumci>Will Smith,Tony Goldwyn,Jon Bernthal</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>biografija,sportska drama</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\King_Richard_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/kralj-ricard-prednost-u-igri/7805//1</link>
            <pocetak>18.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Encanto: Naš čarobni svijet - sink</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Animirana priča o neobičnoj obitelji Madrigal, koja živi skrivena u magičnoj kući u planinama Kolumbije, u divnom i šarmantnom mjestu zvanom Encanto. Magija Encanta blagoslovila je svako dijete u obitelji jedinstvenim darom, od super snage do moći iscjeljenja, osim Mirabel. Ali kada otkrije da je magija koja okružuje Encanto u opasnosti, Mirabel shvati da bi ona, jedina „normalna“ Madrigal, mogla biti posljednja nada svoje izuzetne obitelji. 
Iako se obitelj Madrigal možda razlikuje od vaše, s njima ćete se osjećati baš kao kod kuće. 
Početak prikazivanja: 25.11.2021</description>
            <orignaziv>Encanto</orignaziv>
            <redatelj>Jared Bush,Byron Howard,Charise Castro Smith</redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Encanto_HR_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/encanto-nas-carobni-svijet-sink/7695//1</link>
            <pocetak>25.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Encanto: Naš čarobni svijet 3D - sink</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Animirana priča o neobičnoj obitelji Madrigal, koja živi skrivena u magičnoj kući u planinama Kolumbije, u divnom i šarmantnom mjestu zvanom Encanto. Magija Encanta blagoslovila je svako dijete u obitelji jedinstvenim darom, od super snage do moći iscjeljenja, osim Mirabel. Ali kada otkrije da je magija koja okružuje Encanto u opasnosti, Mirabel shvati da bi ona, jedina „normalna“ Madrigal, mogla biti posljednja nada svoje izuzetne obitelji. 
Iako se obitelj Madrigal možda razlikuje od vaše, s njima ćete se osjećati baš kao kod kuće. 
Početak prikazivanja: 25.11.2021</description>
            <orignaziv>Encanto 3D</orignaziv>
            <redatelj>Jared Bush,Byron Howard,Charise Castro Smith</redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Encanto_HR_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/encanto-nas-carobni-svijet-3d-sink/7696//1</link>
            <pocetak>25.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Enkanto: Magični svet - sinh</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Animirana priča o neobičnoj porodici Madrigali, koja živi skrivena u magičnoj kuc´i u planinama Kolumbije, u divnom i šarmantnom mestu zvanom Enkanto.

Magija Enkanta blagoslovila je svako dete u porodici jedinstvenim darom, od super snage do moc´i isceljenja, svako dete, osim jedno – Mirabel. Ali kada otkrije da je magija koja okružuje Enkanto u opasnosti, Mirabel shvata da bi ona, jedina „normalna“ Madrigal, mogla da bude poslednja nada svoje izuzetne porodice.Početak prikazivanja: 25.11.2021</description>
            <orignaziv>Encanto</orignaziv>
            <redatelj>Jared Bush,Byron Howard,Charise Castro Smith</redatelj>
            <glumci>Richard Madden</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Encanto_SRB_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/enkanto-magicni-svet-sinh/7705//1</link>
            <pocetak>25.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Enkanto: Magični svet 3D - sinh</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Animirana priča o neobičnoj porodici Madrigali, koja živi skrivena u magičnoj kuc´i u planinama Kolumbije, u divnom i šarmantnom mestu zvanom Enkanto.

Magija Enkanta blagoslovila je svako dete u porodici jedinstvenim darom, od super snage do moc´i isceljenja, svako dete, osim jedno – Mirabel. Ali kada otkrije da je magija koja okružuje Enkanto u opasnosti, Mirabel shvata da bi ona, jedina „normalna“ Madrigal, mogla da bude poslednja nada svoje izuzetne porodice.Početak prikazivanja: 25.11.2021</description>
            <orignaziv>Encanto 3D</orignaziv>
            <redatelj>Jared Bush,Byron Howard,Charise Castro Smith</redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Encanto_SRB_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/enkanto-magicni-svet-3d-sinh/7706//1</link>
            <pocetak>25.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Iza rešetaka</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Džerard Batler i Frenk Grilo su dvojac koji garantuje akciju do samog kraja!

Priča prati lukavog prevaranta koji beži od plaćenog ubice. Osmišljava šemu kako se sakriti u policijskoj stanici u malom gradu - ali kad se ubica pojavi na stanici, novi nesrećni policajac nađe se, ni kriv ni dužan, na nišanu… 
Početak prikazivanja: 25.11.2021</description>
            <orignaziv>Copshop</orignaziv>
            <redatelj></redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>108</trajanje>
            <zanr></zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Copshop_SRB_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/iza-resetaka/7714//1</link>
            <pocetak>25.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Kralj Richard</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Richard gotovo nikada nije igrao tenis i nije bio profesionalni trener, no ipak se obvezao trenirati najbolje tenisačice svijeta, Serenu i Venus Williams. 
Dok su bile još jako male, Richard je napravio detaljan plan za njihove buduće karijere. 
Snaga obitelji, ustrajnost i nepokolebljivo vjerovanje su bila sredstva za postizanje nemogućeg i ostavljanje dojma na cijeli svijet. Kao rezultat, Serena i Venus Williams su osvojile brojne Grand Slam naslove i postale su najtrofejnije, najdominantnije i najuvjerljivije tenisačice u modernom tenisu.
Početak prikazivanja: 25.11.2021</description>
            <orignaziv>King Richard</orignaziv>
            <redatelj>Reinaldo Marcus Green</redatelj>
            <glumci>Will Smith,Tony Goldwyn,Jon Bernthal</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>biografija,sportska drama</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\King_Richard_HR_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/kralj-richard/7777//1</link>
            <pocetak>25.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Zbornica</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Suočena s restrikcijama školskog sistema te okružena obeshrabrenim učiteljima, nova i entuzijastična osnovnoškolska pedagogica Anamarija ulazi u vlastitu borbu s problematičnim profesorom povijesti, nesvjesna da upravo tim putem polako postaje sve sličnija kolegama u zbornici.
Početak prikazivanja: 25.11.2021</description>
            <orignaziv>Zbornica</orignaziv>
            <redatelj>Sonja Tarokić</redatelj>
            <glumci>Nives Ivanković,Daria Lorenci Flatz,Marina Redžepović,Maja Posavec,Sandra Lončarić,Stojan Matavulj</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>drama</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Zbornica_HR.jpeg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/zbornica/7773//1</link>
            <pocetak>25.11.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Dinastija Gucci</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Dinastija Gucci inspirirana je šokantnom istinitom pričom o obiteljskom carstvu talijanske modne kuće Gucci. Obuhvaća tri desetljeća ljubavi, izdaje, dekadencije, osvete i u konačnici ubojstva.

Kontroverzna priča talijanske obitelji snimljena je pod redateljskom palicom Ridleyja Scotta i radnjom je smještena u 1995. godinu kada je Maurizio Gucci, unuk osnivača luksuzne kuće, na putu prema svom uredu ubijen, a njegova supruga Patrizia Reggiani bila je optužena za naručivanje atentata. Tako je i stekla nadimak "Crna udovica". Poznata po svom over-the-top stilu i britkom jeziku na pitanje zašto ga sama nije ubila, odgovorila je, "Moj vid nije toliko dobar, a nisam htjela promašiti". Početak prikazivanja: 2.12.2021</description>
            <orignaziv>House of Gucci</orignaziv>
            <redatelj>Ridley Scott</redatelj>
            <glumci>Adam Driver,Jack Huston,Al Pacino,Jared Leto,Jeremy Irons,Lady Gaga,Salma Hayek</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>kriminalistički,triler</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Gucci_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/dinastija-gucci/7788//1</link>
            <pocetak>02.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Kaamelot</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Deset je godina prošlo otkad se Arthur odrekao prijestolja i nestao nakon što ga je predao bivšem prijatelju Lancelotu, koji je od tada nad kraljevstvom uspostavio strašnu vladavinu. Vitezovi okruglog stola su se raspustili i u nekoliko navrata pokušali jadne bljeskove otpora protiv Lancelota. Svi se pitaju što se s Arthurom zapravo dogodilo, od Lancelota (koji mu želi smrt) pa sve do potlačenih malih ljudi (koji žele da se vrati). No, želi li se Arthur doista vratiti u Kaamelott kako bi još jednom pomogao tim budalama i povratio prijestolje koje mu pripada?
Početak prikazivanja: 2.12.2021</description>
            <orignaziv>Kaamelot</orignaziv>
            <redatelj>Alexandre Astier</redatelj>
            <glumci>Lionnel Astier,Antoine de Caunes,Adam Arkin,Kristen Bell,Sting,Alexandre Astier</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>komedija,avantura</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Kaamelott.png</plakat>
            <pocetak>02.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Kraljice kupona</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Film je inspiriran istinitom pričom o najvećoj prevari s kuponima u američkoj istoriji, u kojoj dve domaćice ukradu 40 miliona dolara.

Radnja je zasnovana se na istinitoj priči o najvećoj prevari krivotvorenim kuponima u istoriji SAD-a. Kristen Bel je u ulozi nezadovoljne domaćice iz prigradskog naselja koja radi na „preduzetničkom” projektu osnivanja ilegalnog kluba s kuponima kojim ona i njeni partneri varaju velike prehrambene i ostale kompanije, dok štede milione dolara članovima kluba. 
Početak prikazivanja: 2.12.2021</description>
            <orignaziv>Queenpins</orignaziv>
            <redatelj>Gita Pullapilly,Aron Gaudet</redatelj>
            <glumci>Kristen Bell,Paul Walter Hauser,Kirby Howell-Baptiste,Vince Vaughn</glumci>
            <trajanje>111</trajanje>
            <zanr>komedija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Queenpins_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/kraljice-kupona/7716//1</link>
            <pocetak>02.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Resident Evil: Welcome to Raccoon City</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Početak prikazivanja: 2.12.2021</description>
            <orignaziv>Resident Evil: Welcome to Raccoon City</orignaziv>
            <redatelj>Johannes Roberts</redatelj>
            <glumci>Hannah John-Kamen,Robbie Amell,Kaya Scodelario</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>horor,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Cinestar_B1.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/resident-evil-welcome-to-raccoon-city/7793//1</link>
            <pocetak>02.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Resident Evil: Welcome to Raccoon City 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Početak prikazivanja: 2.12.2021</description>
            <orignaziv>Resident Evil: Welcome to Raccoon City 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Johannes Roberts</redatelj>
            <glumci>Hannah John-Kamen,Robbie Amell,Kaya Scodelario</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>horor,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Cinestar_B1.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/resident-evil-welcome-to-raccoon-city-4dx/7815//1</link>
            <pocetak>02.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>The French Dispatch of the Liberty, Kansas Evening Sun</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Ovaj film je svojevrsna oda novinarima i novinarstvu smeštena u ispostavu američkog magazina u izmišljeni dvadesetovekovni francuski gradić. Novinarske lične i profesionalne priče publikuju se u „Francuskoj depeši".

Početak prikazivanja: 2.12.2021</description>
            <orignaziv>The French Dispatch of the Liberty, Kansas Evening Sun</orignaziv>
            <redatelj>Wes Anderson</redatelj>
            <glumci>Timothee Chalamet,Owen Wilson,Elisabet Moss</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>drama,komedija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\French_dispatch_SRB_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/the-french-dispatch-of-the-liberty-kansas-evening-sun/7763//1</link>
            <pocetak>02.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Ajfel</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Simbol Pariza. Dok su ga neki smatrali simbolom napretka i industrijske budućnosti, drugi su ga smatrali vrhuncem neukusa. Jedan od danas najposećenijih spomenika sveta, projekat je vizionara i arhitekta Gustava Ajfela.

Vlada traži od Ajfela da osmisli nešto spektakularno za Svetski sajam u Parizu 1889, ali Ajfel jednostavno želi da projektuje podzemnu železnicu. Odjednom se sve menja kad Ajfel ukrsti stazu s tajanstvenom ženom iz svoje prošlosti.
Početak prikazivanja: 9.12.2021</description>
            <orignaziv>Eiffel</orignaziv>
            <redatelj>Martin Bourboulon</redatelj>
            <glumci>Emma Mackey,Pierre Deladonchamps,Romain Duris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>drama,biografija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Eiffel_smanjeno.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/ajfel/7808//1</link>
            <pocetak>09.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Meda sa severa 2: Ključevi kraljevstva - sinh</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Nastavak velikog animiranog hita Meda sa severa.

Daleko od svoga doma na Artiku, polarni meda Norm i njegova tri prijatelja nalaze se u Njujorku koji je postao njihov dom. Grad se uskoro nađe u opasnosti, a Norm u nevolji u kojoj biva optužen za zločin koji nije počinio. Podršku pronalazi u prijateljima koji mu pomažu da skine ljagu sa svog imena i spasi svoje kraljevstvo.
Početak prikazivanja: 9.12.2021</description>
            <orignaziv>Norm of the North: Keys to the Kingdom</orignaziv>
            <redatelj>Richard Finn,Tim Maltby</redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>90</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\norm_2_smanjeno.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/meda-sa-severa-2-kljucevi-kraljevstva-sinh/7807//1</link>
            <pocetak>09.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Pjevajte s nama 2 - sink</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Ove blagdanske sezone novo poglavlje u sjajnoj animiranoj franšizi Illumination-a stiže s velikim snovima i spektakularnim hitovima dok se uvijek optimistična koala, Buster Moon i njegova zvijezdana ekipa izvođača pripremaju za lansiranje svoje najljepše scenske ekstravagancije do sada ... sve u blistavoj svjetskoj prijestolnici zabave. Postoji samo jedna poteškoća: prvo moraju uvjeriti najzapušteniju rock zvijezdu na svijetu - koju glumi globalna glazbena ikona Bono, u svom debiju u animiranom filmu - da im se pridruži.Početak prikazivanja: 9.12.2021</description>
            <orignaziv>Sing 2</orignaziv>
            <redatelj>Garth Jennings</redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Cinestar_B1.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/pjevajte-s-nama-2-sink/7789//1</link>
            <pocetak>09.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Po tamburi</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Legendarni TV voditelj Branko Uvodić poziva sve tamburaške sastave na natjecanje na glazbenom festivalu. Privučen bogatom nagradom, tamburaški sastav Aveti ravnice putuje na događaj na kojem je pogrešno optužen za krađu glavne nagrade. Tijekom noći, Avete progoni policija. Na putu do rodnog sela moraju se boriti i s tamburaškim skupinama. Kad konačno stignu kući, suočavaju se s posljednjim i najvećim izazovom.

Početak prikazivanja: 9.12.2021</description>
            <orignaziv>Po tamburi</orignaziv>
            <redatelj>Stanislav Tomić</redatelj>
            <glumci>Nives Ivanković,Tijana Pečenčić,Mirna Medaković,Sandra Lončarić,Momčilo Otašević,Stjepan Perić,Nikola Kojo,Elvira Aljukić</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>akcijska komedija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Po_tamburi_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/po-tamburi/7774//1</link>
            <pocetak>09.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Priča sa zapadne strane</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Nova adaptacija istoimenog mjuzikla iz 1957. godine, "Priča sa zapadne strane" donosi zabranjenu ljubav i rivalstvo između Jetsa i Sharksa – dve tinejdžerske ulične bande različitog etničkog porekla.

Početak prikazivanja: 9.12.2021</description>
            <orignaziv>West Side Story</orignaziv>
            <redatelj>Steven Spielberg</redatelj>
            <glumci>Ansel Elgort,Rachel Zegler,Ariana DeBose</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>drama,krimić,mjuzikl</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\West_side_story_SRB_novi.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/prica-sa-zapadne-strane/7764//1</link>
            <pocetak>09.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Spencer</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Radnja filma smještena je u 1991. godinu tijekom božićnih praznika kada se princeza  Diana počela suočavati sa svojom teškom odlukom da okonča brak s princom  Charlesom.

Film daje uvid u ekstravagantan život na imanju Sandringham te savršeno dočarava  emocije Lady Di uslijed borbe s glasinama o aferama dok je izbjegavala nemilosrdne  paparazze.
Početak prikazivanja: 9.12.2021</description>
            <orignaziv>Spencer</orignaziv>
            <redatelj>Pablo Larraín</redatelj>
            <glumci>Kristen Stewart,Jack Farthing,Amy Manson,Sean Harris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>biografska romantična drama</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Spencer_smanjeno.jpeg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/spencer/7741//1</link>
            <pocetak>09.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Aleja noćnih mora</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Glavni lik filma je ambiciozni radnik u cirkusu koji ima sposobnost da samo sa par reči izmanipuliše bilo koga. Zavodi psihoterapeutkinju za koju se ispostavlja da je mnogo opasnija od njega.Početak prikazivanja: 16.12.2021</description>
            <orignaziv>Nightmare Alley</orignaziv>
            <redatelj>Guillermo del Toro</redatelj>
            <glumci>Willem Dafoe,Cate Blanchett,Bradley Cooper</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>drama,krimi,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Nightmare_Alley_teaser_smanjeno.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/aleja-nocnih-mora/7790//1</link>
            <pocetak>16.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Christmas is cancelled</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Priča prati 29-godišnju Emmu, čiji 54-godišnji otac (Mulroney) počinje izlaziti s njezinom vršnjakinjom i opakom suparnicom iz srednje škole, ubrzo nakon što mu je supruga preminula. Emma kreće u misiju rastavljanja sretnog para, nakon što njezin tata inzistira na tome da zajedno provedu božićne praznike.Početak prikazivanja: 16.12.2021</description>
            <orignaziv>Christmas is cancelled</orignaziv>
            <redatelj>Prarthana Mohan</redatelj>
            <glumci>Hayley Orrantia,Dermot Mulroney,Janel Parrish</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>komedija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Cinestar_B1.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/christmas-is-cancelled/7781//1</link>
            <pocetak>16.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Jahač zmaja - sink</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Mladi srebrni zmaj i njegov novi prijatelj kreću u potragu za posljednjim utočištem srebrnih zmajeva. Pred njima je niz nevjerojatnih pustolovina i neobičnih susreta od kojih će jedan biti presudan - susret s bezdušnim čudovištem iz prošlosti čiji je jedini cilj uništenje posljednjeg zmaja.
Početak prikazivanja: 16.12.2021</description>
            <orignaziv>Dragon Rider</orignaziv>
            <redatelj>Tomer Eshed</redatelj>
            <glumci>Marko Ožbolt,Maja Posavec,Dražen Bratulić,Marko Braić,Siniša Popović</glumci>
            <trajanje>91</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Dragon_rider_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/jahac-zmaja-sink/7720//1</link>
            <pocetak>16.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Spenser</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>U režiji sjajnog Čileanca Pabla Lorejna, naslovnu ulogu tumači Kristen Stjuart u
priči o prelomnom trenutku sa početka devedesetih kada je Lady Diana odlučila
da se razvede od princa Čarlsa.
Radnja filma smještena je u 1991. godinu tokom božićnih praznika kada se princeza
Diana počela suočavati sa svojom teškom odlukom da okonča brak s princom
Čarlsom.
Film daje uvid u ekstravagantan život na imanju Sandringham i savršeno dočarava
emocije Lady Di usled borbe s glasinama o aferama dok je izbegavala nemilosrdne
paparace.Početak prikazivanja: 16.12.2021</description>
            <orignaziv>Spencer</orignaziv>
            <redatelj>Pablo Larraín</redatelj>
            <glumci>Kristen Stewart,Jack Farthing,Amy Manson,Sean Harris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>biografska romantična drama</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Spencer_smanjeno.jpeg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/spenser/7756//1</link>
            <pocetak>16.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Spider-Man: No Way Home</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Početak prikazivanja: 16.12.2021</description>
            <orignaziv>Spider-Man: No Way Home</orignaziv>
            <redatelj>Jon Watts</redatelj>
            <glumci>Tom Holland,Benedict Cumberbatch,Zendaya</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\spiderman_teaser.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/spider-man-no-way-home/7791//1</link>
            <pocetak>16.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Spider-Man: No Way Home 3D</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Početak prikazivanja: 16.12.2021</description>
            <orignaziv>Spider-Man: No Way Home 3D</orignaziv>
            <redatelj>Jon Watts</redatelj>
            <glumci>Tom Holland,Benedict Cumberbatch,Zendaya</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\spiderman_teaser.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/spider-man-no-way-home-3d/7801//1</link>
            <pocetak>16.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Spider-Man: No Way Home 3D 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Početak prikazivanja: 16.12.2021</description>
            <orignaziv>Spider-Man: No Way Home 3D 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Jon Watts</redatelj>
            <glumci>Tom Holland,Benedict Cumberbatch,Zendaya</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\spiderman_teaser.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/spider-man-no-way-home-3d-4dx/7796//1</link>
            <pocetak>16.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Spider-Man: No Way Home 3D IMAX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Početak prikazivanja: 16.12.2021</description>
            <orignaziv>Spider-Man: No Way Home 3D IMAX</orignaziv>
            <redatelj>Jon Watts</redatelj>
            <glumci>Tom Holland,Benedict Cumberbatch,Zendaya</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\spiderman_teaser.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/spider-man-no-way-home-3d-imax/7797//1</link>
            <pocetak>16.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Matriks Uskrsnuća</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kultna franšiza je napokon dobila svoj nastavak. Prikaz distopijske budućnosti u kojoj je čovečanstvo zarobljeno u simuliranoj stvarnosti, očaralo je gledaoce daleke 1999. godine. Takva simulirana stvarnost oduševila je impresivnim vizuelnim efektima, slojevitom, zahtevnom pričom koja kombinuje filozofiju, religiju, etiku i tehnologiju.

Matriks će svojom složenom radnjom, uveliko inspirisanu filozofijom, gledaoce prisiliti na drugačiju vrstu učestvovanja u filmu – na razmišljanje o identitetu, postojanju i moralnim pitanjima koja nikada nisu bila toliko aktualna kao danas, u vremenu u kojem živimo.
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>The Matrix Resurrections</orignaziv>
            <redatelj>Lana Wachowski</redatelj>
            <glumci>Carrie-Anne Moss,Priyanka Chopra,Jada Pinkett-Smith,Jonathan Groff,Keanu Reeves,Yahya Abdul-Mateen II,Neil Patrick Harris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Matrix_4_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/matriks-uskrsnuca/7810//1</link>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Matriks Uskrsnuća 3D</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kultna franšiza je napokon dobila svoj nastavak. Prikaz distopijske budućnosti u kojoj je čovečanstvo zarobljeno u simuliranoj stvarnosti, očaralo je gledaoce daleke 1999. godine. Takva simulirana stvarnost oduševila je impresivnim vizuelnim efektima, slojevitom, zahtevnom pričom koja kombinuje filozofiju, religiju, etiku i tehnologiju.

Matriks će svojom složenom radnjom, uveliko inspirisanu filozofijom, gledaoce prisiliti na drugačiju vrstu učestvovanja u filmu – na razmišljanje o identitetu, postojanju i moralnim pitanjima koja nikada nisu bila toliko aktualna kao danas, u vremenu u kojem živimo.
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>The Matrix Resurrections 3D</orignaziv>
            <redatelj>Lana Wachowski</redatelj>
            <glumci>Carrie-Anne Moss,Priyanka Chopra,Jada Pinkett-Smith,Jonathan Groff,Keanu Reeves,Yahya Abdul-Mateen II,Neil Patrick Harris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Matrix_4_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/matriks-uskrsnuca-3d/7811//1</link>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Matriks Uskrsnuća 3D 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kultna franšiza je napokon dobila svoj nastavak. Prikaz distopijske budućnosti u kojoj je čovečanstvo zarobljeno u simuliranoj stvarnosti, očaralo je gledaoce daleke 1999. godine. Takva simulirana stvarnost oduševila je impresivnim vizuelnim efektima, slojevitom, zahtevnom pričom koja kombinuje filozofiju, religiju, etiku i tehnologiju.

Matriks će svojom složenom radnjom, uveliko inspirisanu filozofijom, gledaoce prisiliti na drugačiju vrstu učestvovanja u filmu – na razmišljanje o identitetu, postojanju i moralnim pitanjima koja nikada nisu bila toliko aktualna kao danas, u vremenu u kojem živimo.
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>The Matrix Resurrections 3D 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Lana Wachowski</redatelj>
            <glumci>Carrie-Anne Moss,Priyanka Chopra,Jada Pinkett-Smith,Jonathan Groff,Keanu Reeves,Yahya Abdul-Mateen II,Neil Patrick Harris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Matrix_4_SRB.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/matriks-uskrsnuca-3d-4dx/7812//1</link>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Matrix Uskrsnuća</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kultna franšiza je napokon dobila svoj nastavak. Prikaz distopijske budućnosti u kojoj je čovječanstvo zarobljeno u simuliranoj stvarnosti, Matrici, očaralo je gledatelje daleke 1999. godine. Takva simulirana stvarnost oduševila je impresivnim vizualnim efektima, slojevitom, zahtjevnom pričom koja kombinira filozofiju, religiju, etiku i tehnologiju.

Matrix će svojom složenom radnjom, uvelike inspiriranom filozofijom, gledatelje prisiliti na drugačiju vrstu sudjelovanja u filmu – na promišljanje o osobnim stvarima, identitetu, postojanju i moralnim pitanjima koja nikada nisu bila toliko aktualna kao danas, u vremenu u kojem živimo.
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>The Matrix Resurrections</orignaziv>
            <redatelj>Lana Wachowski</redatelj>
            <glumci>Carrie-Anne Moss,Priyanka Chopra,Jada Pinkett-Smith,Jonathan Groff,Keanu Reeves,Yahya Abdul-Mateen II,Neil Patrick Harris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>SF akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Matrix_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/matrix-uskrsnuca/7780//1</link>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Matrix Uskrsnuća 3D</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kultna franšiza je napokon dobila svoj nastavak. Prikaz distopijske budućnosti u kojoj je čovječanstvo zarobljeno u simuliranoj stvarnosti, Matrici, očaralo je gledatelje daleke 1999. godine. Takva simulirana stvarnost oduševila je impresivnim vizualnim efektima, slojevitom, zahtjevnom pričom koja kombinira filozofiju, religiju, etiku i tehnologiju.

Matrix će svojom složenom radnjom, uvelike inspiriranom filozofijom, gledatelje prisiliti na drugačiju vrstu sudjelovanja u filmu – na promišljanje o osobnim stvarima, identitetu, postojanju i moralnim pitanjima koja nikada nisu bila toliko aktualna kao danas, u vremenu u kojem živimo.
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>The Matrix Resurrections 3D</orignaziv>
            <redatelj>Lana Wachowski</redatelj>
            <glumci>Carrie-Anne Moss,Priyanka Chopra,Jada Pinkett-Smith,Jonathan Groff,Keanu Reeves,Yahya Abdul-Mateen II,Neil Patrick Harris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>SF akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Matrix_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/matrix-uskrsnuca-3d/7784//1</link>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Matrix Uskrsnuća 3D 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kultna franšiza je napokon dobila svoj nastavak. Prikaz distopijske budućnosti u kojoj je čovječanstvo zarobljeno u simuliranoj stvarnosti, Matrici, očaralo je gledatelje daleke 1999. godine. Takva simulirana stvarnost oduševila je impresivnim vizualnim efektima, slojevitom, zahtjevnom pričom koja kombinira filozofiju, religiju, etiku i tehnologiju.

Matrix će svojom složenom radnjom, uvelike inspiriranom filozofijom, gledatelje prisiliti na drugačiju vrstu sudjelovanja u filmu – na promišljanje o osobnim stvarima, identitetu, postojanju i moralnim pitanjima koja nikada nisu bila toliko aktualna kao danas, u vremenu u kojem živimo.
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>The Matrix Resurrections 3D 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Lana Wachowski</redatelj>
            <glumci>Carrie-Anne Moss,Priyanka Chopra,Jada Pinkett-Smith,Jonathan Groff,Keanu Reeves,Yahya Abdul-Mateen II,Neil Patrick Harris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>SF akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Matrix_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/matrix-uskrsnuca-3d-4dx/7785//1</link>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Matrix Uskrsnuća 3D IMAX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kultna franšiza je napokon dobila svoj nastavak. Prikaz distopijske budućnosti u kojoj je čovječanstvo zarobljeno u simuliranoj stvarnosti, Matrici, očaralo je gledatelje daleke 1999. godine. Takva simulirana stvarnost oduševila je impresivnim vizualnim efektima, slojevitom, zahtjevnom pričom koja kombinira filozofiju, religiju, etiku i tehnologiju.

Matrix će svojom složenom radnjom, uvelike inspiriranom filozofijom, gledatelje prisiliti na drugačiju vrstu sudjelovanja u filmu – na promišljanje o osobnim stvarima, identitetu, postojanju i moralnim pitanjima koja nikada nisu bila toliko aktualna kao danas, u vremenu u kojem živimo.
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>The Matrix Resurrections 3D IMAX</orignaziv>
            <redatelj>Lana Wachowski</redatelj>
            <glumci>Carrie-Anne Moss,Priyanka Chopra,Jada Pinkett-Smith,Jonathan Groff,Keanu Reeves,Yahya Abdul-Mateen II,Neil Patrick Harris</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>SF akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Matrix_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/matrix-uskrsnuca-3d-imax/7786//1</link>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Nebesa</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Nakon pola stoljeća komunizma, religija se vraća! No je li ovo dezorijentirano istočnoeuropsko društvo spremno? Jedan radnik dobiva aureolu; osuđenik na smrt pretvori se u bebu; umjetnik otkriva da njegove slike ne hrane samo duše nego i želuce. Tri čarobne crnohumorne priče, smještene u postkomunističko društvo puno praznovjerja, korupcije i nade, nude dirljiv i osebujan prikaz božjih čuda. 
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>Nebesa</orignaziv>
            <redatelj>Srđan Dragojević</redatelj>
            <glumci>Radoslav Milenković,Nataša Marković,Goran Navojec,Bojan Navojec,Sana Kostić,Ksenija Marinković,Miloš Samolov</glumci>
            <trajanje>122</trajanje>
            <zanr>drama,fantazija,komedija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Nebesa_HR.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/nebesa/7765//1</link>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>The King`s Man: Početak 2d</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Grupa najvećih kriminalaca i tirana okuplja se kako bi isplanirala rat u cilju uništenja miliona ljudi. Jedan čovek moraće da se utrkuje s vremenom kako bi ih zaustavio.Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>The King`s Man</orignaziv>
            <redatelj>Matthew Vaughn</redatelj>
            <glumci>Gemma Arterton,Aaron Taylor-Johnson,Branka Katić,Ralph Fiennes,Matthew Goode</glumci>
            <trajanje>131</trajanje>
            <zanr>komedija,avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets\moviePosters\Kingsman_SRB_zadnji.jpg</plakat>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>The King`s Man: Početak 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Grupa najvećih kriminalaca i tirana okuplja se kako bi isplanirala rat u cilju uništenja miliona ljudi. Jedan čovek moraće da se utrkuje s vremenom kako bi ih zaustavio.Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>The King`s Man 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Matthew Vaughn</redatelj>
            <glumci>Gemma Arterton,Aaron Taylor-Johnson,Branka Katić,Ralph Fiennes,Matthew Goode</glumci>
            <trajanje>131</trajanje>
            <zanr>komedija,avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Kingsman_SRB_zadnji.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/the-king-s-man-pocetak-4dx/7338//1</link>
            <pocetak>23.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>King’s Man: Početak</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Temeljen na stripu „The Secret Service” Marka Millara i Davea Gibbonsa, novi nastavak u franšizi KINGSMAN vodi nas na početak priče, prije radnji koje su se dogodile u nastavcima Kingsman: Tajna služba i Kingsman: Zlatni krug. Glumačka postava ni ovaj put nije razočarala: Ralph Fiennes, Gemma Arterton, Rhys Ifans, Matthew Goode, Tom Hollander, Harris Dickinson, Daniel Brühl, Djimon Hounsou, i Charles Dance, a redateljsku palicu ponovno je preuzeo Matthew Vaughn.
Početak prikazivanja: 30.12.2021</description>
            <orignaziv>The King’s Man</orignaziv>
            <redatelj>Matthew Vaughn</redatelj>
            <glumci>Gemma Arterton,Aaron Taylor-Johnson,Ralph Fiennes,Matthew Goode</glumci>
            <trajanje>131</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\kingsman_najnoviji_hr.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/king-s-man-pocetak/7235//1</link>
            <pocetak>30.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>King’s Man: Početak 4DX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Temeljen na stripu „The Secret Service” Marka Millara i Davea Gibbonsa, novi nastavak u franšizi KINGSMAN vodi nas na početak priče, prije radnji koje su se dogodile u nastavcima Kingsman: Tajna služba i Kingsman: Zlatni krug. Glumačka postava ni ovaj put nije razočarala: Ralph Fiennes, Gemma Arterton, Rhys Ifans, Matthew Goode, Tom Hollander, Harris Dickinson, Daniel Brühl, Djimon Hounsou, i Charles Dance, a redateljsku palicu ponovno je preuzeo Matthew Vaughn.
Početak prikazivanja: 30.12.2021</description>
            <orignaziv>The King’s Man 4DX</orignaziv>
            <redatelj>Matthew Vaughn</redatelj>
            <glumci>Gemma Arterton,Aaron Taylor-Johnson,Ralph Fiennes,Matthew Goode</glumci>
            <trajanje>131</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\kingsman_najnoviji_hr.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/king-s-man-pocetak-4dx/7236//1</link>
            <pocetak>30.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>King’s Man: Početak IMAX</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Temeljen na stripu „The Secret Service” Marka Millara i Davea Gibbonsa, novi nastavak u franšizi KINGSMAN vodi nas na početak priče, prije radnji koje su se dogodile u nastavcima Kingsman: Tajna služba i Kingsman: Zlatni krug. Glumačka postava ni ovaj put nije razočarala: Ralph Fiennes, Gemma Arterton, Rhys Ifans, Matthew Goode, Tom Hollander, Harris Dickinson, Daniel Brühl, Djimon Hounsou, i Charles Dance, a redateljsku palicu ponovno je preuzeo Matthew Vaughn.
Početak prikazivanja: 30.12.2021</description>
            <orignaziv>The King’s Man IMAX</orignaziv>
            <redatelj>Matthew Vaughn</redatelj>
            <glumci>Gemma Arterton,Aaron Taylor-Johnson,Ralph Fiennes,Matthew Goode</glumci>
            <trajanje>131</trajanje>
            <zanr>avantura,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\kingsman_najnoviji_hr.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/king-s-man-pocetak-imax/7237//1</link>
            <pocetak>30.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Pčelica Maja 3: Zlatno jaje - sink</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kad Maja, svojeglava mala pčelica, i njezin najbolji prijatelj, Pavo, spase princezu mrava, nađu se usred epske bitke koja će ih odvesti u čudne nove svjetove, a njihovo prijateljstvo staviti na kušnju. 
Početak prikazivanja: 30.12.2021</description>
            <orignaziv>Maya the Bee 3: The Golden Orb</orignaziv>
            <redatelj>Noel Cleary</redatelj>
            <glumci></glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>animirani</zanr>
            <plakat>assets\moviePosters\Bee.jpg</plakat>
            <pocetak>30.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>The Contractor</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Nakon što je nečasno otpušten iz marinaca, James Harper (Chris Pine) pridružuje se paravojnoj organizaciji kako bi svoju obitelj mogao uzdržavati radeći jedini posao koji zna. Sa svojim timom otputuje u Berlin na tajnu misiju u kojoj istražuju misterioznu prijetnju, ali se odjednom nađe napušten od svih i lovljen usred Europe. Dok se bori za goli život nastoji otkriti motive onih koji su ga izdali.Početak prikazivanja: 30.12.2021</description>
            <orignaziv>The Contractor</orignaziv>
            <redatelj>Tarik Saleh</redatelj>
            <glumci>Gillian Jacobs,Ben Foster,Chris Pine,Eddie Marsan</glumci>
            <trajanje>0</trajanje>
            <zanr>triler,akcija</zanr>
            <plakat>assets/moviePosters\Cinestar_B1.jpg</plakat>
            <link>https://www.blitz-cinestar.hr/root/the-contractor/7783//1</link>
            <pocetak>30.12.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>God of war</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Homer je opet to ucinio napio se i ubio grcke bogove.

Početak prikazivanja: 21.10.2021</description>
            <orignaziv>God of war</orignaziv>
            <redatelj>Denis Villeneuve</redatelj>
            <glumci>Timothée Chalamet,Rebecca Ferguson,Zendaya</glumci>
            <trajanje>155</trajanje>
            <zanr>SF,avantura</zanr>
            <plakat>assets\moviePosters\god-of-war-simpsons-mod-1652899173924.png</plakat>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Godof war 2</title>
            <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>atreius get me my axe boi of war</description>
            <orignaziv>Godof war 2</orignaziv>
            <redatelj>Denis Villeneuve</redatelj>
            <glumci>Adam Driver,Petar Mihailović,Timothée Chalamet,Rebecca Ferguson,Zendaya</glumci>
            <trajanje>155</trajanje>
            <zanr>SF,avantura</zanr>
            <plakat>assets\moviePosters\god-of-war-fan-casting-poster-38222-large.jpg</plakat>
            <pocetak>21.10.2021</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Harmonika note</title>
            <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kultna franšiza je napokon dobila svoj nastavak. Prikaz distopijske budućnosti u kojoj je čovečanstvo zarobljeno u simuliranoj stvarnosti, očaralo je gledaoce daleke 1999. godine. Takva simulirana stvarnost oduševila je impresivnim vizuelnim efektima, slojevitom, zahtevnom pričom koja kombinuje filozofiju, religiju, etiku i tehnologiju.

Matriks će svojom složenom radnjom, uveliko inspirisanu filozofijom, gledaoce prisiliti na drugačiju vrstu učestvovanja u filmu – na razmišljanje o identitetu, postojanju i moralnim pitanjima koja nikada nisu bila toliko aktualna kao danas, u vremenu u kojem živimo.
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>Harmonika notes</orignaziv>
            <redatelj>Lana Wachowski</redatelj>
            <glumci>Carrie-Anne Moss,Priyanka Chopra,Jada Pinkett-Smith,Jonathan Groff,Keanu Reeves,Yahya Abdul-Mateen II,Neil Patrick Harris</glumci>
            <trajanje>22</trajanje>
            <zanr>akcija</zanr>
            <plakat>assets\moviePosters\39993764_322599311817718_6728595619608264704_n (1).png</plakat>
            <pocetak>24.12.2023</pocetak>
        </item>
        <item>
            <title>Harmonika note2</title>
            <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 13:43:19 GMT</pubDate>
            <description>Kultna franšiza je napokon dobila svoj nastavak. Prikaz distopijske budućnosti u kojoj je čovečanstvo zarobljeno u simuliranoj stvarnosti, očaralo je gledaoce daleke 1999. godine. Takva simulirana stvarnost oduševila je impresivnim vizuelnim efektima, slojevitom, zahtevnom pričom koja kombinuje filozofiju, religiju, etiku i tehnologiju.

Matriks će svojom složenom radnjom, uveliko inspirisanu filozofijom, gledaoce prisiliti na drugačiju vrstu učestvovanja u filmu – na razmišljanje o identitetu, postojanju i moralnim pitanjima koja nikada nisu bila toliko aktualna kao danas, u vremenu u kojem živimo.
Početak prikazivanja: 23.12.2021</description>
            <orignaziv>Harmonika notes</orignaziv>
            <redatelj>Lana Wachowski</redatelj>
            <glumci>Carrie-Anne Moss,Priyanka Chopra,Jada Pinkett-Smith,Jonathan Groff,Keanu Reeves,Yahya Abdul-Mateen II,Neil Patrick Harris</glumci>
            <trajanje>22</trajanje>
            <zanr>akcija</zanr>
            <plakat>assets\moviePosters\1024px-X-RayFlare-BlackHole-MilkyWay-20140105.jpg</plakat>
            <pocetak>24.12.2023</pocetak>
        </item>
    </channel>
</MovieArchive>
